美股認真討論區 MCDLXVI

開定...繼續討論...

雷公個組合比人整咗網站監察收益

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

真係要開始book bnt了

麥當勞一年兩加 廿蚊餐4年變24元
文章日期：2016年12月24日

【明報專訊】麥當勞臨近聖誕宣布加價，為今年第二度加價，13款食品或飲品今起加價5角至1元，整體平均加2.5%。當中3款超值套餐加至24元，與2012年的「廿蚊餐」比較，4年間加價兩成。魚柳包、麥香雞包及豬柳蛋漢堡亦由10元加至11元。

你地扮咩...

Coin?

biontech...

bioNtech

$bntx

盤前
唔係好理想

中學果陣20蚊 真係餐餐食
一個星期得150連車錢

小妹今年18歲 有無巨棍肉棒哥哥想收養我

有棍就養

我嗰陣茶記都係22 23凍飲冇食過老麥lunch

茶記都係22 23凍飲果陣

老麥應該沒有20蚊餐

琴晚升到咁， 回下都合理啦

如果ES跌就代表見短期頂

我都係食$10 燒味飯買點數

冧都係冧2 3日已經絕望我個12300

日日放學去仙跡岩食飯好坐

比d信念!

ETF 15% forever

你都改左名認左輸喇

數左下距離ATH最多豬30%上返17%
點解納dee上返去我個倉仲係咁撚慘

原來2011年出

因為你買緊阿木股

最少上過 我冇左30% 而家都仲係30%
d股彈都唔彈

除左阿木股其他都上番哂去

移民台灣都一樣搞生意

點解要係香港比錢人地接人地個攤嚟綁死自己

屌你

啲夥記都會接手

屌你上兩個禮拜邊個話納dee上萬四臭雞會返ath既

垃圾CS

葵廣月租唔知幾錢

penny stock？
應該得一月二月炒果d股先無上過去

今晚又豬啦

warhammer or three kingdom?

入貨！

今晚滅世

要追?

想問西sir個倉 係唔係上年股災後建架？

又出手

唔驚啦 羅素升番晒啦

拖曬全世界落水

等睇無人理，滅國
nato一插手
伊朗中國又郁
咁就真係要買定牛餐肉

大龍飛天

$156
AAPL 呢排表現麻麻

唔係target接種群組可唔可以打？

睇完點五步喊左

又股災啦臭閪

做定期擺一兩年一定上到既

比35萬買間舖返嚟炸薯條

睇圖呀木股好多都未破返重要位 NQ一破就飛左上去

頂唔順台積廢電
買巴老B好過

你是但倒pat芝士醬上去又40蚊

有冇人想買啲toyota

轉soxl

升返哂啦wor
點解唔買sony

琴日好清脆穿了21/63 days 2SD

搵緊時機入
當cash park

好似幾硬

40K, 2個人 (自己+老婆)
一人20K

上兩次好清脆咁穿都落返去

教主呢排連假係咪多左好多更接

美樓價狂升 勁過海嘯前

印錢 Brrrrrr

work 7 days

hugo 1991 最好

Zillow

warhammer

個個係唔係我

收佢做契弟

Ww3走牙

台積電130 有At field

有無人覺得升市真係好悶 日日數鎂金真係好悶 都係特大災難開心D

一嚟就交40萬 頂手費，租，按
一腳踢炸七日薯條，仲要唔壞野十個月回本

到你回本加租/唔續約
又有另一個玩法

石仔封左頂

yes...

岩岩手賤加左TMV

我都有玩對戰 古墓好屈

真

+0.1%
tsm

利申:葵廣蒲大經歷過av同二手書時代

唔明你講乜
TSLA我每股仲蝕緊兩舊

得100

住左葵芳十幾年
食佢地頂樓小食次數不出十次
太貴
我寧願舊街食 茶記

唔識玩 只係用開高精同矮人

高精對戰都幾勁 因為兵種領主勁
矮人兵表太單一 好易俾人剋死

跌到仆街

我都係 西瓜汁3蚊杯 係電梯冷麵隔離

我飲果時已經六蚊

明知D芒椰奶西九成都香精糖醬 但次次路過都會整番杯

131入左

係

我多你少少

點輸

成日用泰哥打到一半就唔想玩

再黎多次股災?

十年後

摸晒頂

美國亡國

附近位加了一次
無力上唔加了

又上撚左熱門

戰役打到後期太lag機放棄
同埋次次都係暗精左邊 老鼠舊大陸

呀!!!今晚冇得睇石原呀
播乜鬼台慶呀

仲未有時間睇

邊套有石原

椰果

好耐冇黎 個市都係咁嘅樣

還我石原呀!!!

上年3月最撚爽

今日輪到XLV?

藥劑師果套

輸咗八十萬 唔知點算好

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔係播完好耐？
我都睇曬了

俾返七瀨我呀!!!

如果係真，咁樣豬個首期真係幾

七瀨係我嘅ok?

大家準備好未
緬甸火雞伊朗台灣
應該準備啦都要

NQ就黎轉燈

o個時睇呢套真係浪費我時間

good question, 同問?

今晚風向：世界大戰

no

睇石原姐

北泡而家封城死死下無能力
唔係應該都會一齊玩野

想太多
依家即刻俾你

屌你老母死臭雞

今日發生咩事，冇人叫春既

Buy the dip
Where Z score < 0
Passive etf
Del app

Short term anti beta play

仲有12個鐘就要起身番工

呢排睇波瑠

係龍軍反擊嘅號角聲

睇安倍乙好過

睇人多過睇劇

應該都係賭錢架喇 唔係既話邊輸到咁多

我們是朋友

連續四日跳gap再升200? 咁下星期NQ 14500

今年內10萬點

老烏同緬甸都無價值

期期唔同

老烏半個歐洲糧倉 黑海通道
但歐豬又唔做嘢 無計

上年年頭又係吹到WW3咁

小心: 鮑仔4月9號又要9up震市

X2

Nato話唔理俄佬先睇住食，根本而家輕鬆

interesting

夠膽話加息 啲廢老死過快過growth

熊軍渣架？

中俄加埋應該夠美打既認真

識睇一定係睇朱古力職人 好J到

柏景檯

天后橋底
又近中央圖書館
又近銅鑼灣

重有堆北約雜碎 點唔想打都要派兵
美國玩完佢地=魚腩

咪玩 美帝真正用得既航母群 有5隊

擺2隊係亞洲 你已經出唔到門口

靜中帶旺，係幾吸引

正義道果邊都好靜 行去旺角都方便 但自己又靜

日本咪係 最忠誠既部下

東亞警犬 世界警察

納dee又升

說好的back test?
又gap up 搭棚?

石油禁運 加埋新加坡台灣兩個strait已經夾死啦

已經test左了

Soxl

nq又轉燈

BBand 條MA整出黎？

想輸都難

我唔想收石仔做契弟呀

今晚好難估

成個倉盤前得Soxl 係紅色

聽日又要返工啦

特價時段

以前屋企未有電腦要放學鼠去葵芳網吧打機玩Diablo / CS
打完機再上葵涌廣場食冷麵+4蚊沙冰/果汁

盤前回小小當回調?

當我地熊軍狗呀？

叫咗你唔好玩咁大啦
欺山莫欺石

台巴入左護石派

???

retest係咪納DEE既最大謊言

欺山莫欺石

越來越多人要碎石

升到無力，聽日千跌

angus 依加都入左我地碎石派

日本最大武器應該係半導體原材料禁運
應該冇咩國家可以頂得住

唉我只係好言相勸
幾多巴打為咗啖氣又要改石名又要追石嚟含
何必呢!~何必呢!~

個市強到，完全無力跌

幾個% 仲唔夠咩

查理芒格3750萬美元首度入股阿里巴巴

bet against america

正呀

暴巴拆左地雷未

Bull trap

睇48小時內

想FOMO追貨了

代表牙石係呢度好有impacts
粒原石有潛力做youtube8

納DEE只升不跌

個市強到

又經學又風水又半導體研究
有邊個夠佢黎

大家預備好NQ今個月16000未

今晚就開比你

又轉劇本做淡著泳褲慘過做雞

不要再說了

尋日著左條褲減左少少倉
想除左佢了

ura

次次一唔著就出事

連群老高

吊你做乜提
扮唔知得唔得

仲有熊軍架咩

要走鬼了

rty 咁都上番

URA 52 weeks high

copper 可否跌D

又閪冧

who

Illumina盤前10%

阿斯利康真係出事

香港人要搶Pfizer’打

睇你Trade amount
隨時轉得

撚尻cd rom既cm

你個名

goog巴

一唔信就會有咁深回咁深

開市立即除褲

納巴你又改名

加左十年大牛市幾隻字

hunter係咪終於都有續集

熊首牛尾

可能係聽日呢

請愛惜石仔

最新情報: 繼續停刊

除左褲了
唔會再有retest
納DEE 2021只升不跌

Mara >> riot

真係好好笑

D model 用
inflation, growth rate, pe ratio 去估長期回報

屌你 富奸 無錢洗就出黎畫一兩本

韓國網上訂咪得

人們應該要對明天保持希望

maxar 咁龍我會驚

in long term ...

點解依排個個咁牛，我個倉都仲係豬緊咁多

條撚屌咪又係畫10話

開app前
開app後

熊軍 / Hedge / 菁倉派被人笑
Bullish

有無人有野想問佢

ig

問佢點睇tsm

你地唔用牛牛 邊個交手續費比fufu做燃料

又中伏

DNK除牌了

900 入左tsla 如何自處

GME幾時SS

nq轉埋燈 tsm仲幫我蝕緊

FUFU FUTU

想問下係邊個位可以set?

you can read this

我無神燈

水都要飲二手

留名睇上契儀式

[member] 我琴日賣左soxl , 個fd 奇怪問我， 做咩咁早夜， 我話諗住早啲轉ib , 反正總有機會入市， 食到10幾% 升幅都唔差[， 佢聽完我講ib 點好， 依加都心思思想轉ib/member]

FB咩事

SpaceX 星鏈網速破 200Mbps

愈屌愈升
由200頭開始

笑到仆街
@GOOG

只留長倉都俾人笑死

好似英國都申請緊

溝佢老母

溝溝下你就慣

website ver:
setting->account setting
-> IBKR Pricing Plan:

把身體短期杠桿

中國爭「終極能源」突破 人造太陽將試1億度燃燒100秒

移去邊都死

唔time the market
就唔會上依度吹水

月供index etf派應該真係最穩陣既贏錢方法

@TSM

你成日話del app，個app擺明係lihkg

上市未要allin一兩年後call

諗起spider man個doc oct

尋日咁龍，今晚點都回一回掛

YES

仲可以set 埋一幅圖同時睇21, 63, 126, 252 日

再炒貴啲

佢唔睬我

all in tqqq

retest係納DEE最大謊言

目標係EMA5

高溫燒滾了我~

我去叫何sir炒左佢

Long 爆 DITM Leap Call，留比個孫。

Thanks

啱啱覆叫我tsm去短炒佢問我gme幾錢入

發夢股一律唔再買

ARKX

學到野了
謝大大

暴絲今日係咪未上水

可唔可以上黎報平安

好過劃條straight line regression
time frame 好大影響

2SD, 21D
2SD, 63D

熔斷

出面有個post講
去南澳做nursing 一個月返11 日 稅後3萬
300萬買1500尺別墅

盤前：大戶時間
開市15分鐘：散戶時間
開市至半場：自由時間
下半場：經紀時間
收市前15分鐘：高手時間

日本近10万人因疫情遭解雇，制造业受冲击最大；
①据外媒4月6日报道，自新冠疫情暴发以来，日本有近10万人因疫情被解雇，东京、大阪等大城市的情况尤其严重。报道称，日本厚生劳动省自去年2月开始统计疫情相关的解雇和停止雇用人数，截至4月1日，有多达99634人被解雇或停工，预计最快本周将超过10万人。其中，制造业受疫情冲击最大，共21761人被解雇；其后依次为零售业、餐饮业、住宿业以及批发业；
②报道还称，厚生劳动省的数据仅限于各地劳动局和公共职业介绍所掌握的部分，实际人数可能更多。其中可能也包含被解雇后重新就业的人。报道指出，由于疫情导致失业增加和就业不安加剧，很多人在网上寻找单次的工作机会，成为打零工的人

有冇咁爽呀11日喎

宥子絕學

好想去澳洲

趺=股災

Most Important thing illuminated

v v v v v

準備去飛田新地接濟日本妹

GODS

盤後至盤前: GEL頭時間

真心好癲
果d先係人生

Nursing 番既一日
係幾多個鐘先

唔係開市頭30分鐘咩

gme暴升

女護士移民南澳 生活更高質 尋回工作意義 享受work life balance

自從有左宥巴之後
開市十五分鐘已經無睇了

冇玩

TSM跌到碌柒

係香港買到500呎都好

羅素

今日阿木股
向下收支紅就精彩

突破後增發新股

put阿木free monkey

她可選擇返每天8或12小時的輪班，所以每個月只需返11日工，其餘時間都是放假

又幾爽

tsm
執柒左佢啦

真係爽到痴線

返12都好呀

無力跌

今日無得數鎂

飲杯水先

大福特只升不跌

Mara經已突破我琴晚個賣出價

tsla 都係

股災 走牙

不是 模擬倉進行交易
是HTML ?

不過nursing唔易做

唔知果邊工程狗係點呢

CLS就算連續踩足11日之後都有超過兩個星期放假

等多陣分注入番

高登年代 印象中
有個叫溫家寶
又係昆鳩人 話自己玩外匯 日日賺

原來生存同生活分別就係咁

3S黨

PUT

暫時無咩方向

好似話html機會大
紙倉開波唔會係果個數

屌你老母tsm 跌得多過soxl

Tsm=垃圾

宥子遺計安天下

連郡仲有無3T黨

自從有左宥巴之後
我剩係睇收市前十五分鐘

咁對石仔太mean

v

RTY = 夾死熊

到底tsm定aapl比較應該退市

三倍做雞都追唔到tsm

屌那星 咁樣當回左？

收契仔喇你

又男隻se勁到

屌你老母咁樣叫跌 是咪睇我唔起

唔好再跌啦

恭喜哂

點解我會係Amat 同tsm之間揀左tsm

垃指暴跌0.06%

依家轉都唔遲

今日未跌唔加倉

ath ath

同大家講左大福特>tesla

咁樣跌2% 叫唔叫跌左

已經分唔到真假

唔直接話石仔=垃圾已經好好人

屌你老母台積電

pins?

wanna buy more copper stock/etf

係唔係有咩誤會 係契弟

uranium

我記得個version 係契仔

屌你老母台積電
做儲蓄保都好過你

要買一早買咗
呢個位買嚟托, 放啲做c朗都得添

龍撚到咁都豬緊錢 應該係回調緊

如果舊年ba西冧果陣無放Luv而家我會唔會唔洗喊

TSM最後上車機會

sorry 唔記得不推文

你改定名 TSM 苦主

未夠30日唔俾改

千萬不要買台積電

回調緊 我豬緊錢

Tsm苦主（碎石派）

之前將tsm 賣左一半 入曬Amat 咁樣最平衡

大家遲早好似AMD咁屌黎都晒氣

頭先清左，轉會啦

仲有乜嘢可以阻止soxx升

大cap 準備跌

原來Z係蝕緊錢?

石室遺憾

想gun

擊石派

之前個個吹奏,Open比佢襟住黎屌

以倍計升幅@2020 HI-TECH 股
Unprofitable 是常識

AMAT 升到唔識停

未諗到轉邊隻，唔通真係煙條？

今年真係唔會掂
要買買返spg

台積弱

等垃圾電上留前頂走一半再gun

嘩 條線....

大家早D訓覺

今晚準備又倒升200點

DE 仲龍
年輕人點解唔孖4倍上車

睇nflx / 迪加

MU破3頂 又要升天 120見

mvis就黎打回原形

DE or SE

GLD 雙底 ... ???

XLC死左DISCA同VIAC之後繼續monster

all in amat 唔使買soxl

SE 孖4倍
3 月已爆倉

YTD 係正數係咪算少數

無人提nvda想上返去

揸多陣

Zillow 唔係上兩季都有profit咩

SPY + 9%

HTML 改俾你 ok?

又玩一小時回調完
升得

今日除左金波成個倉都玩緊燈制

要入一早入

豬死啦

走咗了

冇喇喇閪插

Copx?

AI真係日日跌

GLD 好過SLV 咁多

好彩尋日fomo左twitter

FCX / SCCO / COPX

一早放棄咗

今晚應該都係橫盤市
睇下聽日向上定向下爆

納巴又上返車？

金銀號船長...?

我broker有隻COPA
但係我Google唔到呢個ticker

110 貨坐到依家

隻野廢咗，波蛇你張mu put點啊

500入540放曬
說好530永動機呢

儲力向上爆

問過我131 未？睇下邊個屎忽爛先？

講就咁講
實際上操作點都差啲

470鳩追jor NVDA 邊個話530垃圾

530以下無腦多is free money

過左530 竟然唔放

13蚊上左
蝕就算由佢

-50%都坐得定

連升幾日都唔識跌

trade @ LSE (London, UK)

三日三個gap連半個都唔比補?

你好野

唔差在啦屌

肉丸2.X買 上到7.x都無走因爲我del app + sleep.
開市九成時間上美討+打機+扮工

虧光不心痛派

幾好...

恒大出先定小米出先

wa, $2xx -> $3

今日條list比人狙擊
四指全綠個倉十隻有八隻紅

百倍股

全倉得只寶寶紅 @摸頂is real 頂
#賭波不賭ER

蘋果有料

半導體

全部mega crap走勢一撚樣

坐番幾年

penny ,small mid crap持續股災中

到你fomo就會跌

今晚補半個

BB

想問下有無U手足未走？雖然輕注，但見到佢日日紅好眼冤。

我靠自己本事gap，點解要補?

龍軍癲左 一見到陰燭即刻不問價狂買

儲緊氣爆落山

唔得
我一定要喺隻閪股身上賺番筆先走
唔服氣

你地信下忘巴
放棄saas吧

依家入SAAS需要超乎常人嘅耐力

SE 唔等埋SQ

ADBE ?

楊屋道街市附近樓價急升

saas I only believe yollan SE

股王HD

等多陣先

U會員

BETZ, 依D GAMING幾強

無計

究竟幾時先完

加左少少ＬＭＴ

only URA / CCJ

or URNM if you wanna more small cap

今年一係mega crap一係半導體

SE咩事就黎升返晒

想入psi 算

永續340

ccj上一波睇果陣仲係12

唔好提 12 月果陣先諗住買d 放係度，點知呢家升到

se sq sqqq?

Same

一跌就買 penis buy

有無太陽派弟子一齊gel下先

GSX
30再現

納dee向上升緊納30000一定係咁Buy the dip

最多恥笑下
無咩特別insight

我大SE

今晚玩燈掣

下...

日日咁升 月尾400不是夢

si🤫

宥藍大勝

冇計 拜仔2萬億
之前睇果個美投君 佢叫左幾次買我都唔記得左

NQ唔補裂口

依家３８０

係唔知會唔會出ｈａｎｄｌｅ
定直接爆過頸線

果果日

直接上

SE一個鐘10蚊 今晚290

估唔到

PINS + SE

$BP 做咩q

道都轉埋燈

今日睇黎平盤，又可以訓，唔使理

死臭雞

垃指就快返ath d股仲係企左係到

你勁推佢喎

ROKU一個鍾23蚊 今晚會破前高

每日慢牛

TSM果種廢

好像仲有位

前排捉到lmt同fdx
圓底

尋日減咗倉升咗10蚊

SE升到咁
今晚入SQ

sony

AI真係好廢

原本110入
9x蚊溝多兩注102回到本走晒
垃圾股唔玩喇

隻閪嘢

今日SE,Z仔同太陽撚贏到開巷

94入 102走左

個倉依兩個星期都冰封左咁款

完全feel唔到道/納沖ath

清 你鬥唔過石仔嫁

台積弱冇水整晶片連帶比人沽到冇水

diuu

豬撚死屌

想入QCOM
但指標仲係超買

今集似馬後砲輸錢發脾氣

真係盲撚咗先會入爛果

點解完全理解唔到佢個邏輯
如果係孖九倍
跌少少都幫佢斬曬點會輸到八十萬

擺左成個幾月先得嗰三十幾蚊唔甘心

唔好比佢昆到

唔係講笑 呢個速度今晚實ATH

升到痴咗線

SOR囉

有得走好走之前全倉比隻撚股撚左幾個月

比佢呃左半年了 同530一樣

再擺隨時三十都無埋

我豬到仆街 係唔係做錯d 咩

129 斬完無入番

大家payme左俾宥藍未

2nd tier uranium,
+-10% daily is normal

the largest bubble

佢PE 算低

有無星期五long call 策略?

SaaS 黎講
ADBE 幾強下

大家小小心意

明明係MSFT 2.0

Z發生咩事

我擺咗成2個月都係得50石
隨時今個月出埋ER
連果30蚊都無埋

今日正數收市就當佢連升4日

小楠又然

大家仲有機會上契

Open是咪要執粒了

契媽個堆好升得喎
ROKU ZILLOW 同其他SOCIAL MEDIA

GME社工又柒

ark股例如roku Z SE升到傻

姐係點解

flash boys 幾好睇， 咁樣整條光纖，尼D先叫搵錢，炒股根本垃圾

賣license

Buy (@low)
-> Delete Apps
-> 數鎂

今晚到牙木發威

1215095

契媽又買錯野

想高追

不過佢而家就黎穿500

Z ROKU SE

有ROKU SE

唔好對公海既人有太高要求
好多都痴q線

每日一屌
TSM

其實公海D人有無落場玩都成問題

Michael Lewis 咁多本書
最愛這本

個市太龍 走哂算數

又輪回

後悔了

唔係貧窮限制我的想像力 係我沒有想像力

琴日番家鄉即走Tsm 最成功既操作

最後的瘋狂雞犬皆升

KWEB = ARKK

唔知又要最後瘋狂幾耐

地雷俾敵軍避開晒

AI都係未識彈 今年so far最失敗投資

我好似有份推左好多人落火坑

ai pltr

今日升股唔升市?
揸指數唔覺有乜升

幾日冇打機了

TSM

擺第一版

story teller

台主好波

SE夠膽今晚280蚊就入末日put

到中小型股上喇 gogo

SNAP升埋唔夠比tsm跌

又係度欺凌石仔

台積弱係反向ETF

傻淡

自己跳落去冇得怨人

有冇0.5X 版

Tsm跌返去110 我馬上all in long call

今晚加倉加得岩

屌 石狗唔撚放TSM 大家一定冇運行

認真SQ同SE兩兄弟黎
SE龍到咁入SQ就得

cls

SQ啲垃圾唔好認親認戚

我都一齊坐緊-40%

有

AI -40%好少

癈唔癈得過TMV

上望220

都未跌，你睇下三月頭

真係有但0.5X無左個爽快感

Ok 準備加倉

今日等緊位入

riot升一日，又死一日

5日連假要結束啦！！我好不安呀！好絕望呀！！

未做就咁得𤋆

見到呢啲標題諗起思覺象

Hugo1991 思覺老師

22 是GOOG應許之地
12 是路易巴的理想鄉

日日都升
好悶

我搭沉左波巴船

思覺象係唔係死左

「呀木，你不如唔好叫呀木」頭D電影聖巡

唉 好撚辛苦
呢五日過得醉生夢死咁
都唔知幾時開始 有五日假已經覺得咁幸福

真係好耐無出post

話左個growth跟唔到佢個p／s

全部saas 都翻唔到

ark升得多過琴日
垃圾tsla

入左中概ysg都減25%

納直上20000先回

對沖左5日

ysg捱半年返到黎既，個growth勁

SQ 要追佢兄弟了

跌唔落

屌你老母tsm

諗諗下買tqqq好過自己炒
一黎冇咩眼光
二黎指數升返咁多 但自己堆股仲係谷底

U 同 ai 都係垃撚圾

牛到心驚驚

日日+5%